大獲!劉細良話原來韓戰係唔存在架

只不過中共行左If路線，將武統台灣的步隊調左上去打韓戰

個陣係史太林夾9 毛澤東出兵

事實係， 個班兵連衫都無就去打韓戰
不過都重有一個因素，係土共認為打唔贏，無船

台海有美帝太平洋艦隊，打飛機咩

好多國軍降將俾支那隊上戰場做炮灰

唔記得食藥

唔係杜魯門中共收左皮啦

借美國手消滅國民黨將士
都算陰毒

樓主5 毛打手， 起底全部屌劉細良， 泛民
請善用起底及不推文回覆

金日成打韓戰
的確係插隊

(印象中)
成件事個源頭係杜魯門的演講中
所謂防衛圈 無提南韓個名
之後金日成覺得美國半放棄南韓

所以就請求史太林支持，
再請求毛澤東比佢先打南韓
話自己幾個月打完

本身係未打韓戰前
美國對中共，台灣的態度係曖昧不清(受一堆支那收買的中國通影響)
美國未徹底放棄聯中共制蘇聯

果陣時中共打台灣
美國會唔會出手 的確係一個疑問

屌劉細良都要被熱狗

史太林出武器，毛澤東出人
加上推堆國民黨降兵去死，自己又換到一大堆先進蘇聯武器
一石二鳥

大鑊！樓主原來失聰，仲有冥想！

剛聽完城寨，無聼到邊句話韓戰唔存在，
只是聽到話台獨中共都有份造成，因爲將攻打台灣的軍隊調去打北韓

zipperhead

條垃圾廢佬係抵屌

條友個個po都屌劉細良

收皮la 個個post 都屌自己人

金門係攻得入，白團都係叫棄守
台灣本土當然就無咩機會